出黎做野定讀恆管?

我係今屆dse生 best 5 13分
本身都預自己入唔到大學 諗住做下野 翻下工先
今日我學校miss打比我話有恆管推薦
比下意見

0分重作

retake

去恆管做野

假膠

一定係做嘢
你讀完4 年含大之後都係搵13k 左右
升又會升左d 三大，海歸先
跳你又無bargaining power 去叫高d

唔係所有人都可以做白領，tertiary education 亦唔係必需

含大啦仲諗

含大係新三大 做咩唔讀

努力恆管 tran u

恆大明明咁有bargaining powder

咩粉呀？麵粉定鷹粟粉呀？

13分恆大？

係啊 有咩問題

其實講多無謂，我想分享下我係HSMU讀書既感受。

係HSMU讀書呢三年俾咗好多回憶我
大學五件事讀書、上莊、住hall、part-time、拍拖 我都做齊
HSMU既老師真係好好 同學亦都好好學
我敢肯定無論係師資定學生質素 HSMU既商科都絕對不比三大差
Pound of my school！恆管人 共勉之！

你今屆dse畢業咁快讀左三年書

第二期grad 路過

有得交配同配種, 緊係去

含大